書展延期/取消....但係動漫節就繼續

但係我收到風....17直播班經理人仲係度推緊班主播佢人跑點數入動漫個活動.

話動漫會繼續唔會取消. 努力d幫公司跑點數返嚟等班主播有得上台打下機